<resources>
    <string name="app_name">UAI</string>
    <string name="article1">
        <b><big>Profil Singkat</big></b>
        \n
        Universitas AL azhar Indonesia (UAI) yang berdiri tahun 2000, merupakan institusi pendidikan
        tinggi di bawah naungan Yayasan Pesantren Islam (YPI) Al Azhar. Perguruan tinggi yang terdiri
        dari enam falkultas dengan enam belas program studi yang terakreditasi oleh Badan Akreditasi
        Nasional Perguruan Tinggi (BAN PT) dengan sangat baik,  menjadikan UAI sebagai harapan baru
        untuk mencetak kepemiminan visioner dan berakhlak muliadan kini memiliki peminat yang cukup
        potensial  terutama di Jabodetabek – Jakarta, Bogor, Depok, Tangerang dan Bekasi.
        \n
        \n
        Tata kelola dan budaya edukasi di UAI didasarkan pada prinsip-prinsip an enterprising
        university dengan memuliakan ilmu dan nilai religious yang diharapkan dapat menjadi aspek
        penting peruabahan masa depan bagi anak bangsa. Hal ini sangat selaras dengan konsep pembangunan
        suatu bangsa secara komprehensif dan sesuai dengan cita-cita nation dan character building yang
        diamanatkan dalam pembukaan UUD Republik Indonesia.
        \n
        \n
        Selain itu UAI didisain sebagai pusat pengembangan ilmu pengetahuan dan pusat pembentukan
        karakter, sehingga dapat memenuhi kebutuhan masyarakat secara luas. Kesadaran tersebut semakin
        meniscayakan UAI untuk dapat menghasilkan lulusan unggul dan berintegritas, yang dibekali dengan
        penguasaan ilmu pengetahuan dan teknologi (IPTEK) serta penguatan iman dan taqwa (IMTAQ) agar siap
        memberikan yang terbaik bagi bangsa dan negara. Hanya manusia yang unggul dan berintegritas yang dapat
        menjadi kekuatan utama guna membangun bangsa dan negara.
        \n
        \n
        Sebagai komitmen bersama, civitas akademika UAI menjalankan visi-misi Universitas secara
        utuh dengan didukung oleh penerapan kaidah-kaidah An Enterprising University yang progresif
        yang  bertumpu pada Sistem pendidikan yang unggul – (excellent education system), Sistem
        korporat yang inovatif yang menumbuhkan jiwa enterpreneurial– (entrepreneurial corporate system),
        dan Sistem nilai yang berkeadilan – (equity-based values system) yang merupakan satu wujud
        Islam sebagai Rahmatan lil ‘Alamin, Rahmat bagi alam semesta, serta melaksanakan Tujuh lemen
        Dasar UAI secara simultan menuju universitas yang sejajar dengan Perguruan Tinggi lain baik di
        tingkat nasional maupun internasional.
        \n
        \n
        Dilengkapi dengan fasilitas yang sangat baik, serta dihubungkan dengan penelitian akademik
        dan global, sehingga diharapkan mampu memenuhi semua kebutuhan mahasiswanya. Memiliki lingkungan
        belajar yang sehat (daerah bebas asap rokok di dalam kampus) dan kondusif, sehingga dapat membuat
        mahasiswa nyaman dan aman berada di dalam lingkungan kampus. Dilengkapi dengan fasilitas pendukung
        lainnya berupa:
        \n <ol>
                <li> Perpustakaan</li> \n
                <li> Pusat Komputer dan Sistem Informasi</li> \n
                <li> Laboratorium Bahasa</li> \n
                <li> Laboratorium Komunikasi</li> \n
                <li> Laboratorium Hubungan Internasional</li> \n
                <li> Laboratorium Peradilan Semu</li> \n
                <li> Laboratorium Teknik</li> \n
                <li> Laboratorium Teknik Informasi</li> \n
                <li> Laboratorium Teknik Elektro</li> \n
                <li> Laboratorium Teknik Industri</li> \n
                <li> Laboratorium Biologi Teknologi</li> \n
                <li> Laboratorium Manajemen dan Akutansi</li> \n
                <li> Laboratorium Micro Teaching</li> \n
                <li> Laboratorium Psikologi</li>
        </ol>
        \n
        \n
        <b><big>Sumber Daya Manusia</big></b>
        \n
        UAI ditangani oleh sumber daya manusia yang berkompeten dibidangnya serta berjiwa visioner.
        Ditambah dengan manajemen yang berkomitmen serta tim akademis yang berdedikasi dalam
        menciptakan manusia unggul di Indonesia. UAI juga didukung dengan dosen berpengalaman yang
        lulus dari perguruan tinggi dalam dan luar negeri.
        \n \n
        <b><big>Mahasiswa Inovatif Kegiatan</big></b>
        \n UAI berhasil menciptakan Tujuh Elemen Dasar yang bertujuan untuk mengembangkan mahasiswa
        yang profesional dan memiliki karakter yang kuat. Hal tersebut dapat dicapai dengan program
        pelatihan kepemimpinan (dasar, menengah, dan lebih lanjut) yang dilakukan oleh UAI. UAI juga
        berupaya untuk meningkatkan mutunya sehingga mampu menghasilkan mahasiswa berkaliber dunia.
        \n
        Dalam rangka mewujudkan itu semua, UAI berupaya mengundang tokoh-tokoh baik dalam maupun
        luar negeri, untuk datang ke UAI dan memberikan Studium General kepada mahasiswa serta tenga
        pendidik agar dapat meningkatkan pengetahuan sebagai bekal dalam terjun ke dunia internasional.
        Disamping itu, untuk meningkatkan kreatifitas dan inovasi oleh mahasiswanya, UAI berusaha untuk
        melakukan berbagai kegiatan yang dapat memacu daya kreatifitas dan inovasi tersebut. Sehingga pada
        akhirnya  nanti, lulusan UAI diharapkan mampu bersaing secara global. \n \n

         <b><big>Partner Strategis</big></b>
        \n
        Melalui konsep Triple Helix Collaboration (yaitu Akademik &amp; Penelitian, Bisnis ,
        serta Pemerintah) UAI berupaya membangun jaringan yang luas, sehingga pada ke depannya
        jaringan tersebut dapat menciptakan sebuah masyarakat yang mampu menjawab tantangan dan
        mengatasi permasalahan yang ada.
        \n
        UAI juga mengajak instansi-instasi terkait untuk ikut berpartisipasi dalam \“Program
        Beasiswa Berkualitas”. Dimana program ini diberikan untuk mahasiswa yang memiliki kemampuan
        yang baik dalam pendidikan namun tidak beruntung dalam hal ekonomi.
        \n
        Dalam rangka mewujudkan hal tersebut, UAI berupaya menjalin hubungan kerjasama dengan
        mitra-mitra terkait. Baik mitra domestik maupun mitra global.

    </string>


    <string name="potongan_biaya">
        <b><big><u>POTONGAN BIAYA</u></big></b>\n
        <p>Universitas Al Azhar Indonesia memberikan potongan biaya masuk kepada:\n
        <ol>
            <li> Lulusan SMA Islam Al Azhar (YPI)</li>\n
            <li> Guru YPI Al Azhar</li>\n
            <li> Putra/i Pegawai UAI</li>\n
            <li> Putra/i Guru atau Karyawan YPI Al Azhar</li>\n
            <li> Putra/i Guru Non Sekolah YPI atau TNI-Polri</li>\n
            <li> Calon Mahasiswa yang memiliki saudara kandung di UAI</li>\n
            <li> Calon Mahasiswa yang tidak memiliki Ayah (Yatim)</li>\n
            <li> Mahasiswa Pindahan D3 (Linier)</li>\n
            <li> Mahasiswa Pindahan D3 (Non Linier)</li>
        </ol>
        </p>


    </string>


    <string name="jalur_masuk">
        <b><big><u>Jalur Masuk</u></big></b>\n
        <ul type="A">
        <li><b>Test Seleksi / Reguler</b></li>\n
        <i>06 Januari 2019 - 15 Februari 2019</i>
        \n
         <li><b>Unggulan</b></li>\n
        <i>06 Januari 2019 - 15 Februari 2019</i>\n
        <li><b>PMDK Tahap 1</b></li>\n
        <i>07 Januari 2019 - 01 Maret 2019</i>
        </ul>
      </string>

    <string name="tgl_penting">
        <b><big><u>Tanggal Penting</u></big></b>\n
        <ul>
            <li><b>Pendaftaran Mahasiswa Baru Gelombang I Tahap 3</b></li>\n
            06 Januari 2019 - 15 Februari 2019\n
            <li><b>Test Seleksi Mahasiswa Baru Gelombang I Tahap 3</b></li>\n
            16 Februari 2019
        </ul>
    </string>


    <string name="juduljalurmasuk"><u>Jalur Masuk</u></string>

    <string name="jalurreguler">
        <b><big><u>Test Seleksi / Reguler</u></big></b>\n
    Cara Pendaftaran:\n
        1.Mengisi formulir pendaftaran\n
        2.Mengikuti petunjuk pendaftaran online\n
        3.Pilih jalur masuk tes seleksi\n
    </string>


    <string name="jalurunggulan">
        <b><big><u>Unggulan</u></big></b>\n
        <p>Persyaratan Pendaftaran:
            \n1.Tahun lulus SMA sederajat, sesuai tahun penerimaan mahasiswa baru UAI 
            \n2.Memperoleh rata-rata nilai rapor SMA sederajat minimal 7,0 pada kelas 10, 11, dan 12 (semester ganjil) untuk SMA sederajat dengan Akreditasi A atau B \n
         </p> \n
        <p>Cara Pendaftaran:\n 
            1.Mengisi formulir pendaftaran online UAI di penerimaan.uai.ac.id\n
            2.Mengikuti petunjuk pendaftaran online\n
            3.Pilih jalur masuk unggulan\n
             4.Melakukan pembayaran pendaftaran calon mahasiswa baru\n
             5.Melampirkan foto copy rapor SMA sederajat yang telah dilegalisir kelas 10, 11 dan 12 (semester ganjil)\n
             6.Melampirkan Surat Keterangan dari Kepala Sekolah bahwa ybs benar memperoleh rata-rata nilai minimal 7,0 untuk Sekolah dengan Akreditasi A, dan nilai minimal 7,5 untuk Sekolah dengan Akreditasi B.\n
             7.Dokumen pada point 5 dan 6, dikirimkan secara langsung ke PMB Lt. 1 Universitas Al Azhar Indonesia atau via pos yang ditujukan kepada Panitia Penerimaan Mahasiswa Baru, Kampus Universitas Al Azhar Indonesia, Komplek Masjid Agung Al Azhar, Jl. Sisingamangaraja, Kebayoran Baru, Jakarta Selatan, 12110. \n
            \n 
        </p>
        <p>Keuntungan:\n <ul>\n
              <li>Bagi yang lulus berkas tidak perlu tes seleksi.</li>\n
             </ul>
        </p>

    </string>

    <string name="jalurpmdk">
        <b><big><u>PMDK</u></big></b>\n
        <p>Persyaratan:\n1.Tahun lulus SMA sederajat, sesuai tahun penerimaan mahasiswa baru UAI
            \n2.Memperoleh rata-rata nilai rapor SMA sederajat minimal 7,5 pada kelas 10, 11, dan 12 (semester ganjil)
            \n3.Jumlah terbatas\n
        <p>Cara Pendaftaran:\n 
         
            1.Mengisi formulir pendaftaran online UAI di penerimaan.uai.ac.id\n
            2.Mengikuti petunjuk pendaftaran online\n
            3.Pilih jalur masuk PMDK\n
             4.Melakukan pembayaran pendaftaran calon mahasiswa baru\n
             5.Melampirkan foto copy rapor SMA sederajat yang telah dilegalisir kelas 10, 11 dan 12 (semester ganjil)\n
             6.Melampirkan Surat Keterangan dari Kepala Sekolah bahwa ybs benar memperoleh rata-rata nilai minimal 7,5\n
             7.Dokumen pada point 5 dan 6, dikirimkan secara langsung ke PMB Lt. 1 Universitas Al Azhar Indonesia atau via pos yang ditujukan kepada Panitia Penerimaan Mahasiswa Baru, Kampus Universitas Al Azhar Indonesia, Komplek Masjid Agung Al Azhar, Jl. Sisingamangaraja, Kebayoran Baru, Jakarta Selatan, 12110. 
            \n\n 
        </p>
         <p>Keuntungan:\n 1.Bagi yang lulus berkas dan seleksi nilai rapor, tidak perlu tes seleksi\n2.Mendapatkan potongan BPP 25%\n
             \n
        </p>
        </p>
    </string>

    <string name="jalurpmdkkelas">
       <b><big><u>PMDK Prestasi Kelas</u></big></b>
       \nPersyaratan Pendaftaran:\n
       1.Tahun lulus SMA sederajat, sesuai tahun penerimaan mahasiswa baru UAI 
       \n2.SMA sederajat dengan Akreditasi A         \n3.Memperoleh peringkat 1 sd 5 besar di kelas.         \n4.Jumlah terbatas         \n     Cara Pendaftaran:\n      1.Mengisi formulir pendaftaran online UAI di penerimaan.uai.ac.id         \n2.Mengikuti petunjuk pendaftaran online          \n3.Pilih jalur masuk PMDK Prestasi\n         4.Melakukan pembayaran pendaftaran calon mahasiswa baru         \n5.Melampirkan foto copy rapor SMA sederajat yang telah dilegalisir kelas 10, 11 dan 12 (semester ganjil)\n          6.Melampirkan Surat Keterangan dari Kepala Sekolah bahwa ybs benar menduduki ranking 1 sd 5 besar di kelas.\n         7.Dokumen pada point 5 dan 6, dikirimkan secara langsung ke PMB Lt. 1 Universitas Al Azhar Indonesia atau via pos yang ditujukan kepada Panitia Penerimaan Mahasiswa Baru, Kampus Universitas Al Azhar Indonesia, Komplek Masjid Agung Al Azhar, Jl. Sisingamangaraja, Kebayoran Baru, Jakarta Selatan, 12110. 
     </string>

    <string name="jalurpmdkplus">
       <b><big><u>PMDK Plus (Prestasi Bidang Seni dan Olah Raga)</u></big></b>
    </string>


    <string name="tahapan_selanjutnya2">
    <b><big>Tahapan Selanjutnya</big></b>\n

        <ol>
            <li> 1.  Upload foto terbaru Anda. Ketentuan upload foto: \n
                a. Tipe file yang diijinkan: JPG, JPEG, PNG \n
                b. Ukuran File maksimal 500 KB \n
                c. Bila Anda mengupload Foto lebih dari satu kali, Foto yang digunakan adalah yang terakhir diupload.
            </li>\n
            <li> 2. Setelah upload foto, sistem akan menampilkan informasi No Rekening untuk pembayaran biaya pendaftaran. </li>\n
            <li> 3. Setelah melakukan pembayaran, silakan cetak kartu ujian. Kartu ujian dapat dicetak H-2 sebelum ujian berlangsung.</li>\n
            <li> 4. Anda diwajibkan membawa kartu ujian dan bukti pembayaran saat tes seleksi </li>\n
            <li> 5. Hasil test akan diumumkan 2-7 hari setelah test berlangsung. Hasil test dapat dilihat di menu Informasi Kelulusan </li>\n

        </ol>
        \n\n
    </string>


    <string name="judulpotonganbiaya">
        <b><big><u>Potongan Biaya</u></big></b>\n\n\n
    </string>


    <string name="info_tes2">

        <b><big>Informasi Soal Tes</big></b> \n
        <ol>
            <li> 1.  Tes Potensi Akademik \n
                     a. Kuantitatif Matematika \n
                     b. Verbal Bahasa Indonesia \n
                     c. BSpasial mencocokan gambar </li>\n
            <li> 2. Tes Bahasa Inggris </li>\n
     </ol>
    </string>


    <string name="judulfaq">
         <b><big><u>FAQ - Frequence Asked Question</u></big></b>
    </string>
    <string name="faq1">
        Q: Bagaimana cara mendaftar secara online?\n
        A: Petunjuk mendaftar secara online
    </string>

    <string name="faq2">
        Q: Saya tidak dapat login\n
        A: 1. Petunjuk mendaftar secara online\n
           2. Pastikan username dan password yang Anda masukkan benar.P erhatikan huruf besar dan kecil berpengaruh di password Anda.
     </string>

    <string name="faq3">
        Q: Saya kesulitan dalam meng-upload Foto dan dokumen lainnya.\n
        A: 1. Tipe File yang diperbolehkan yaitu JPG/JPEG.\n
           2. Ukuran file maksimal 500KB.
     </string>

    <string name="faq4">
        Q: Saya kesulitan dalam meng-upload Foto dan dokumen lainnya.\n
        A: 1. Tipe File yang diperbolehkan yaitu JPG/JPEG.\n
           2. Ukuran file maksimal 500KB.
     </string>


    <string name="faq5">
        Q: Mengapa saya tidak dapat mengganti data saya?
        A: 1.Batas waktu edit data yaitu 7(tujuh) hari setelah proses pendaftaran.\n
           2.Pastikan kolom yang bertanda (*) telah Anda isi.
    </string>

    <string name="faq6">
        Q: Masalah saya tidak ada di FAQ
        A: Bila masalah Anda tidak ada di FAQ kami, silakan hubungi kami di\n
        Penerimaan Mahasiswa Baru UAI\nUniversitas Al Azhar Indonesia Komplek Masjid Agung Al Azhar Jakarta 12110\nTelp: (021) 727 92753\nFax: (021) 724 4767\nE-Mail: pmb@uai.ac.id 
    </string>


    <string name="potonganbiaya1">
        <b><big>A.Lulusan SMA Islam Al Azhar (YPI)</big></b>\n

        Bagi lulusan SMA Islam Al Azhar (YPI) diberikan keringanan sebagai berikut:\n

        1. Bebas tes masuk UAI\n
        2. Potongan BPP (Biaya Pembangunan) sebesar 25% dari BPP (ranking I) yang berlaku untuk program studi yang dipilih\n
        3. Untuk biaya BOP-SKS dan biaya lainnya (Pendaftaran, Herregistrasi/Administrasi, Jaket, Matrikulasi Bahasa Inggris, Perpustakaan dan KTM) tetap membayar penuh\n
    </string>

    <string name="potonganbiaya2">
        <b><big>B.Guru YPI Al Azhar</big></b>\n

        Bagi guru-guru sekolah YPI Al Azhar yang akan melanjutkan ke S1 dapat diterima di UAI dengan ketentuan sebagai berikut:\n

        1. Lulus tes masuk UAI\n
        2. Pengurangan BPP (Biaya Pembangunan) sebesar 100% dari BPP yang berlaku untuk program studi yang dipilih.\n
        3. Biaya BOP diberi keringanan 50% setiap semester.\n
        4. Untuk biaya SKS dan biaya lainnya (Pendaftaran, Herregistrasi/Administrasi, Jaket, Matrikulasi Bahasa Inggris, Perpustakaan dan KTM) tetap membayar penuh.\n
        5. Mata kuliah yang telah lulus/yang ada pada transkrip nilai akan diakui atau dikonversi ke program S1 bila memperoleh nilai minimal B\n
        6. Membayar biaya konversi per matakuliah\n
    </string>

    <string name="potonganbiaya3">
        <b><big>C.Putra/i Pegawai UAI</big></b>\n

         Bagi putra/putri dosen/karyawan UAI diberikan keringanan dengan ketentuan sebagai berikut:\n

        1. Lulus tes masuk UAI\n
        2. Pengurangan BPP (Biaya Pembangunan) sebesar 50% dari BPP yang berlaku untuk program studi yang dipilih\n
        3. Biaya BOP diberi keringanan 50% setiap semester\n
        4. Untuk biaya SKS dan biaya lainnya tetap membayar penuh\n
    </string>

    <string name="potonganbiaya4">
        <b><big>D.Putra/i Guru atau Karyawan YPI Al Azhar </big></b>\n

         Bagi putra/putri Guru Sekolah YPI diberikan keringanan dengan ketentuan sebagai berikut:\n

            1. Lulus tes masuk UAI\n
            2. Pengurangan BPP (Biaya Pembangunan) sebesar 50% dari BPP yang berlaku untuk program studi yang dipilih.\n
            3. Biaya BOP diberi keringanan 25% setiap semester.\n
            4. Untuk biaya SKS dan biaya lainnya tetap membayar penuh.\n
    </string>

    <string name="potonganbiaya5">
        <b><big>E.Putra/i Guru Non Sekolah YPI atau TNI-Polri</big></b>\n

          Bagi putra/putri Guru Non Sekolah YPI atau TMI-Polri, diberikan keringanan dengan ketentuan sebagai berikut:\n

            1. Lulus tes masuk UAI\n
            2. Pengurangan BPP (Biaya Pembangunan) sebesar 40% dari BPP yang berlaku untuk program studi yang dipilih.\n
            3. Biaya BOP diberi keringanan 20% setiap semester.\n
            4. Untuk biaya SKS dan biaya lainnya tetap membayar penuh.\n
    </string>

    <string name="potonganbiaya6">
        <b><big>F.Calon Mahasiswa yang memiliki saudara kandung di UAI</big></b>\n

           Diberikan keringanan dengan ketentuan sebagai berikut:\n

            1. Lulus tes masuk UAI\n
            2. Pengurangan BPP (Biaya Pembangunan) sebesar 40% dari BPP yang berlaku untuk program studi yang dipilih.\n
            3. Biaya BOP diberi keringanan 20% setiap semester.\n
            4. Untuk biaya SKS dan biaya lainnya tetap membayar penuh.\n
    </string>

    <string name="potonganbiaya7">
        <b><big>G.Calon Mahasiswa yang tidak memiliki Ayah (Yatim)</big></b>\n

            Diberikan keringanan dengan ketentuan sebagai berikut\n

                1. Lulus tes masuk UAI\n
                2. Pengurangan BPP (Biaya Pembangunan) sebesar 40% dari BPP yang berlaku untuk program studi yang dipilih.\n
                3. Biaya BOP diberi keringanan 20% setiap semester.\n
                4. Untuk biaya SKS dan biaya lainnya tetap membayar penuh.\n
    </string>

    <string name="potonganbiaya8">
        <b><big>H.Mahasiswa Pindahan D3 (Linier)</big></b>\n

            	Bagi calon mahasiswa yang berasal dari perguruan tinggi lain dan telah lulus Sarjana Muda/ Diploma III dan akan melanjutkan ke S1 pada prodi yang sama (linier) bukan prodi lain dapat diterima di UAI dengan ketentuan sebagai berikut:\n

                    1. Mengisi formulir pendaftaran online UAI di penerimaan.uai.ac.id\n
                    2. Mengikuti petunjuk pendaftaran online (lihat cara pendaftaran)\n
                    3. Pilih jalur masuk Pindahan Linier\n
                    4. Melakukan pembayaran pendaftaran calon mahasiswa baru\n
                    5. Bebas tes masuk UAI\n
                    6. Pengurangan BPP (Biaya Pembangunan) sebesar 50% dari BPP (rangking I) yang berlaku untuk program studi yang dipilih\n
                    7. Untuk Biaya BOP-SKS dan biaya lainnya (pendaftaran, Herregistrasi/Administrasi, jaket, perpustakaan dan KTM) tetap membayar penuh atau tidak discount\n
                    8. Membayar Biaya konversi per mata kuliah\n
                    9. Mata kuliah yang telah lulus/yang ada pada transkip nilai akan diakui, sesuai dengan ketentuan yang berlaku di Universitas Al Azhar Indonesia\n
    </string>

    <string name="potonganbiaya9">
        <b><big>I.Mahasiswa Pindahan D3 (Non Linier)</big></b>\n

            	 Bagi calon mahasiswa yang berasal dari perguruan tinggi lain dan telah lulus Sarjana Muda/ Diploma III dan akan melanjutkan ke S1 pada prodi yang berbeda (non linier) bukan prodi yang sama, dapat diterima di UAI dengan ketentuan sebagai berikut:\n

                    1. Mengisi formulir pendaftaran online UAI di penerimaan.uai.ac.id\n
                    2. Mengikuti petunjuk pendaftaran online (lihat cara pendaftaran)\n
                    3. Pilih jalur masuk Pindahan Non Linier\n
                    4. Melakukan pembayaran pendaftaran calon mahasiswa baru\n
                    5. Mengikuti tes masuk UAI.\n
                    6. Biaya BPP, BOP-SKS dan biaya lainnya (pendaftaran, Herregistrasi/Administrasi, jaket, perpustakaan dan KTM) dibayar penuh atau tidak discount.\n
                    7. Membayar Biaya konversi per mata kuliah\n
                    8. Mata kuliah yang telah lulus/yang ada pada transkip nilai akan diakui, sesuai dengan ketentuan yang berlaku di Universitas Al Azhar Indonesia\n
    </string>


    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>


    <string name="title_activity_login">Log In</string>

    <!-- Strings related to login -->
    <string name="prompt_email">Enter Email</string>
    <string name="prompt_password">Enter Password</string>
    <string name="action_sign_in">Log in</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="error_invalid_email">This email address is invalid</string>
    <string name="error_invalid_password">This password is too short</string>
    <string name="error_incorrect_password">This password is incorrect</string>
    <string name="error_field_required">This field is required</string>
    <string name="title_activity_drawer_activity">Pendafaran On-Site</string>


    <!--- Formulir -->
    <string name="email">Kolom email harus di isi</string>
    <string name="password">Kolom password harus di isi </string>
    <string name="retype">Konfirmasi Password tidak sama dengan Password</string>
    <string name="nama">Kolom nama harus di isi</string>
    <string name="nohpcamaru">Kolom nomor hp mahasiswa harus di isi</string>
    <string name="nohportu">Kolom nomor hp orang tua harus di isi</string>
    <string name="permission_rationale">"Contacts permissions are needed for providing email
        completions."
    </string>

</resources>
